\begin{center}
\index{Du gamla du fina}
\subsection*{\large{Du gamla du fina}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Du gamla du fria}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Du gamla du fina du årgångna vin,\\
som plockats och trampats bland bergen.\\
Jag dyrkar aromen och smaken så fin,\\
men ljuvast utav allt är ändå färgen.\\
Den drycken den går ända in i märgen.\\

Nu fyller vi glasen och höjer vår arm.\\
För lycka och vänskapsband vi skåla.\\
Ja vinet det har en förunderlig charm.\\
Är nästan lika gott som rom och cola,\\
så låt oss därför med varandra skåla.\\